光復上水點都要搞下

快閃拆站又好，開花開個戰區又好。
唔搞下佢，啲蝗蟲同水貨佬唔會知驚。
上水粉嶺手足不是condom

搞
不了

Push 1下

Push 2下

Push 3下

Push 4下

push 5 下

Push

真係冇路又冇車走
唔建議

真係光復上水的話，一定要諗定退路 plan b

一關上水站，封埋幾條主幹道就gg

利申水上人

push
要搞可以
但set rb要小心
所有車停晒就走唔到

死路，一封站就玩完

快閃拆站就走

自己區自己救
多啲突擊班水貨狗 好似琴晚咁淆到仆街

幫推